% ------------------------------------------------------------------------------
% Este fichero es parte de la plantilla LaTeX para la realización de Proyectos
% Final de Grado, protegido bajo los términos de la licencia GFDL.
% Para más información, la licencia completa viene incluida en el
% fichero fdl-1.3.tex

% Copyright (C) 2012 SPI-FM. Universidad de Cádiz
% ------------------------------------------------------------------------------

Esta sección cubre el análisis del sistema de información a desarrollar, haciendo uso del lenguaje de modelado UML.

Se explica el modelo conceptual, modelo de casos de uso, diseño, bocetos y resultado final de cada pantalla del juego.

Las figuras de modelo conceptual, casos de uso y diagramas están realizados con dia, los bocetos con pencil y el aspecto final es una captura de pantalla del juego


\section{Navegación entre pantallas}
A partir de los casos de uso anteriores, se crea el modelo de comportamiento. Para ello, se realizarán los diagramas de secuencia del sistema, donde se identificarán las operaciones o servicios del sistema. Luego, se detallará el contrato de las operaciones identificadas.

\begin{figure}[h!]
	\centering
	\input{./img/tecnico/navegacion_pantallas} 
	\caption{Navegación entre pantallas} 
\end{figure}
